集氣聯署支持戴助校

身為比佢教過嘅學生
完全清楚佢嘅為人

麻煩連登廣傳